張崑陽：張舉能法官過去審理案件摘錄

張崑陽唔好諗住日日出文講本土，就可以洗底選立法會

真相是你們只是一群政治暴發戶——致張崑陽及HKIAD一眾成員的忠言